( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

----------------

收到！ 標題同內文都會review

--------------

其實最好都係唔好覆， 由佢沉。

因為就算你用 不推文回覆 覆咗個 post,
佢就有機會用 推文回覆 咋啼博你，
咁個 post 又有機會浮返面。

支持

最近好多分化post
例如

1.泛民主派死人血饅頭
2.特務警察分化公務員手足
3.區識會有關事情例如立法會區議會一議員唔駛幾內就有關區會主席選擇

3.區議會有關事情例如立法會區議會一議員唔駛幾內就有關區會主席選擇

push

今日最新五毛風向係，打藍絲好暴力

Push

推